新鴻基 非地產生意一覽

已扣除日常市人民 唔會幫襯到的相關業務

九龍巴士
路訊通
龍運巴士
一田百貨
天際100
帝豪會
康業服務有限公司 (物管+財仔)
啟勝管理服務有限公司
數碼通
新意網
珀麗灣客運
大欖隧道
香港內河碼頭
香港駕駛學院
快易通
忠誠財務有限公司
飛騰財務有限公司

數碼通真喺焗住用，係得佢先用愛立信，其他都係用華為

巴士亦都係無得揀，唔通迫地鐵咩。就算新世界亦都好鬼親共

陽光巴士同皇巴都係佢

港鐵直情係政府咪重衰

所以九巴同數碼通真是焗用，其他照抵制，去吉之島都唔好去一田。去PP同太古城都唔去新鴻基其下商場